傻鳩先會叫cappuccino

因為佢地唔知道其他咖啡既名

Lafita

屌你老母留名！

Lafite呀

Ok

呃…呃…coffee

叫開cafe

Moscow

叫開this..this and this

on9我仲識moka囉

叫開可樂走冰